行動升級 主動提供所有支那情報俾CIA/FBI

支那最忌諱